[九龍灣] 有冇巴絲試過依間茶鋪

T For tirst 茶是故香濃
正定伏？啲午餐好似好L吸引

伏

不了

試過邊款野伏
多謝意見

不了 而家啲打手咁易認架咩

左邊似嘔出黎

貴到喊 行多兩步去清玉

定價太貴
行過都唔想幫襯

左邊嗰杯好似攝左成杯皺紙咁

多謝意見? 自認打手?

呢個年頭仲有人咁樣宣傳？
如果你係老闆你扮比人惡意擺上黎算啦

可能直頭係老闆黎

見到都唔撚想飲

痴線，第一個reply已經露底

經過見到果兩個MK店員成日玩手機
完全唔想試,個招牌仲係殘留住紅紙碎
柒成咁